以傘襲擊追捕學生便衣警 女文員獲撤控改守行為

網民於去年11月3日發起「七區行街」，其中沙田新城市廣場有市民聚集，繼而爆發警民衝突，多人被捕。其中三名未成年男生在附近的百步梯「換裝」時遭截查，被搜出鎚、雷射筆等物品，其間女文員用傘襲擊追捕三人的便衣警。四人分別被控管有攻擊性武器、襲警等罪，案件今在沙田裁判法院提堂，其中一名男生認罪，案件押後索取感化報告再判刑，女文員則在同意案情下獲准以簽保守行為方式處理，控罪獲撤銷。

推

女文員一世平安

型

好人一世平安

係DOJ 撤控

班狗官驚被制裁

係因為真係搵唔到有力證據/證人所以先撤控？

即係鳩拉啦

過百名手足明日提堂